2019年佔龍和道變到咁簡單

五年前一有人出龍和就會即刻比狗打
今時今日龍和道已經變左公廁

因為明知佔黎冇撚用

因為夏慤道仲行緊車

轉撚左陣

直到6月12都係會打撚到仆街

林鄭：佔撚飽去

主因